近排多左好多p 牌洗版狗！！

我懷疑全部都係bot嚟
個個post都會見到佢地係咁洗版，完全唔會講d 個人意見，又無出post
都唔知係咪五毛bot嚟，目的係控制邊d post浮上水，邊d 就整沉佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可